今日武漢肺炎個案 大家入黎估下

數目
<10 5000
10-20 400
21-30 15
31-40 2.5
41-50 2.5
51-60 10
>60 30

比例
1.
男多 1.8
女多 1.9
一樣 200

2. 有無白警
有 25
無1.2

3. 有患者曾經到過
酒吧
有 1.05
無 10
健身室
有 1.05
無 10
麻將館或K房
有 1.2
無 8

4. 外遊個案:本地個案
>2/3 1.35
1/3 - 2/3 1.8
<1/3 10

推

>60